覺唔覺有癡身o既另一半好正?

成日whatsapp你
令你覺得好有安全感

bb前bb後
仲成日嗲你

比人hurt過幾次之後
發現另外一半癡身真係會開心好多
起碼個人對段關係係有番信心先

最後未又係會突然唔愛你 然後同你講分手

係 安全感真係好重要
d人成日話安全感係自己比自己嘅
但其實對方如果身邊多女性朋友 ig follow 超多女女 或者成日唔見人又唔講發生咩事 真係會比唔到呢段關係信心

唔痴身之餘咩都唔講仲衰

真

其實做痴身嗰個好慘
好多時都係做等待嗰一個
雖知對方都好愛自己
但有時候會覺得自己既付出得唔到回報
甚至仲會比人嫌太痴
其實都係愛你先咁痴啫
叫人唔好咁痴同叫佢唔好咁愛你一樣

痴身既結果咪又係比人嫌煩嫌chur

熱戀期嘅話唔痴身感情應該出現咗問題 除非一開始雙方已經打算慢慢細水長流
但過咗之後就算唔痴身 基本安全感都要比到啦 如果唔係真係可以散

啱先經歷完

我都好癡身 但我好驚男朋友話我煩

太痴身，最後咪係又會嫌人煩

痴身又點吖?
都可以背住你同第二個flirt架姐
無連帶關係架 而家呢個社會真係想搵個真正專一嘅另一半
根本好難 哈哈

希望可以推到俾個ex睇到
佢話我冇安全感 其實係佢真係冇努力過俾我

我好撚痴身 溝我

個個好似你咁諗就好

哈哈 如果你搵到我真係恭喜你
好羨慕

我了 好耐無見

女朋友勁痴身 日日見
未走已經話掛住

未走已經話掛住

我想痴身⋯⋯但好驚比男朋友嫌我煩
佢成日覆機都覆我好短，好似hea我咁
好、好啦、可以
係咪我太煩

慘得過條女成日唔知去左邊
又唔覆msg

我唔痴身 男朋友話好正

我都想有個愛我多啲既人出現

見得少唔會淡？
會唔會覺得難keep啲

真！終於你又覆我啦
仲唔係天注定你要溝我

咩終於 之前明明你唔覆我
pm ok?

痴身女朋友好正

唔會淡
佢做野好忙 但每星期都會見一兩次
每日都有wtsapp同電話
咁岩我宅佢又毒所以keep到

好想日日痴住佢
但又驚被佢話好煩
成日要克制自己好辛苦

你男朋友就好

之前都好痴個ex 最後痴到佢太緊 頂唔順散左
之後我唔敢再痴身

男友癡身，好有安全感
自己都癡身嘅😂😂不過有時會冇咁癡

除了近來繁忙 我所知有幾多
拍拖拍到無似無拍拖咁

覺！痴身好好多

青頭仔先會話痴身正

岩呀
一開始狂話我咁癡身好正
到頭來又話需要私人空間

唔覺
扑完就走啦臭雞

m 奴正d

同意
熱戀期就話好鍾意癡身
淡左之後就會叫你獨立D
要私人時間同空間

越係痴身嘅就越係會岀軌 因為佢識冧仔
同第二個又bb前bb後 畀人抽水都唔會岀聲

樓主只識得睇表面

有時要檢討下自己先 一隻手掌拍唔響

煩撚到仆街，由其要成日見個啲，拿拿聲分手

係咩 sorly呵返
好啊

做女朋友咪撚黐身呀
好撚煩呀
唔啱聽都要同你地講

加埋我ok?可以開個grp煮糖痴豆

啱，老公出去花天酒地嫖賭飲吹
老婆真係要反省下點解自己吸引唔到老公返屋企

要答返佢 : 我都係呀,BB

結婚之後你就知仆街了
拍拖都可以 結婚一癡身...

同意

太痴身啲男人唔識珍惜

老婆唔想扑野 原來個男人同你一齊既條件就係一世冇得再扑野 好撚慘

唔覺，好煩

岩阿 最後未又係分手

痴身好撚煩
陪少一日就喊苦喊忽
想一腳踢開佢

到佢有一日無啦啦唔痴身既時候你會唔會後悔

好掛住你呀，希望你係地球另一邊都笑得開心點解你要突然離開

BB前BB後都可以比帽你帶
冇關係

通常痴身都會比對方嫌煩

正解
生埋b 我都係無私人時間

當你真係痴身果個果時
你會好難面對無左佢的日子
利申那個人已是前度

未試過

係好開心嘅。

但我想話你聽，我自己經驗，黐身小鳥伊人嘅女係最易出軌。

唔會
啲女人可否咪咁極端
一星期見2，3次咪夠
係要日日見
屌你冇野做但我有呀

唔覺
比人Hurt完有陣時想自己一個但條女成日過要見
有時會覺得好煩

有時表面工夫都要做好既

我明
以前太癡身之後比ex覺得我好cheap
再下一次拍拖已經唔會敢毫無保留咁去愛一個人
寧願對方癡我多啲好過我癡佢
但有時都會好辛苦

覺唔覺有另一半好正?

去叫雞囉

每次都係內心瘋狂糾結
究竟癡唔癡佢好

唔覺

突然比你講到好驚

好似段關係係假既咁
真係愛一個人會忍到唔癡既咩?

係咪因為大家工作性質唔同
所以你忙過佢
其實可以叫佢試下搵啲嘢做下增值下自己
咁大家都多啲話題

覺 但另一半唔癡 成日好似同空氣拍拖咁

點解既

都係 一分手就好似世界末日咁

有無同對方溝通過
定係因為佢工作問題太忙

咁如果兩者冇連帶關係
痴唔痴身都有機會偷食嘅話
我都會寧願揀痴身

至少曾經都叫做一段好sweet嘅回憶可以回味

要睇下痴身既原因係咩，你點能夠將大家都係基於相同價值觀而珍惜對方果隻痴身同純粹因為寂寞想搵人陪果隻痴身一概而論？

但總係有好多人腦旬都未生埋就學人開始一段感情。

灰到仆街

我嘅theory 係：
因為小鳥伊人性格嘅女人係好需要愛情，疼𡃶，同心動，但係無一段愛情係永恆，點都會慢慢變成感情。
熱愛嘅感覺淡咗之後，如果你又稍有疏忽，佢就會受出面d 誘惑影響。會慢慢想出去再追求心動。

我曾經好癡身，後黎佢覺得好chur。佢提出分手後，發現冇人再關心同陪佢，佢反而想挽回，但我已經對佢死心了。

大家好好珍惜眼前人啦

所以要保持對對方有心動既感覺 真係好難
不過宜家拍左2年
我見到對方都仲會有呢種感覺

對住小鳥伊人，係一定要喺佢失去心動感覺之前就結婚，如果唔係多數分手收場。

屌你老母 真係駁唔撚到
愈拍得耐愈危 條仔幾情深都好 條女都係會變心

有時對方真係會覺得你越癡身就越廉價
開始覺得拍拖都係人性既拉鋸戰
明明想癡又唔敢癡
又會想佢主動搵你先
開始有啲心計feel

呢個方法我第一次聽
不過結左婚都可以離婚
如果佢真係出軌 都結婚都欄唔住

出嚟做野之後，3次已經多了

佢都忙架但佢除左返工之外冇其他野做
叫佢搵野玩 佢就屌我係咪嫌佢煩

因為大部分女人都仍然係覺得結咗婚就疊埋心水。心態會變。

睇下佢鐘意咩
毒既可以介紹啲動漫比佢煲下
鐘意手工藝可以叫佢報下啲手作班
唔識煮飯就同佢講有個餸好想佢煮比你食
叫佢增值下自己
甚至學下投資

唉，我都唔知癡身好唔好，我日日都想見男朋友（想無咁做），男朋友已經話我過分 但拍左拖無耐

過多半年再講啦

同你地差唔多
見面嗰陣真係痴到傻

結咗婚之後你就會知道私人時間同空間係幾咁撚重要

好有安全感

好似立定flag咁

一開始一齊咪癡囉 依家見唔見都冇所謂咁

真，我都唔覺，會覺得痴身女好撚煩

有 俾你?

咁樣有意思咩

Lm

邊有咁多細水長流嘅感情
慢慢開始覺得享受完最開心嘅時間已經足夠

你係咁姐... 我就一個禮拜見兩三次都夠

我同另一伴都好痴身
拍左成年都咁sweet
耐唔耐會比驚喜對方
會一齊計劃未來
又會傾下心事咁

我愛你啊男朋友

覺唔覺有野忙既工好正?

忙到日日ot個陣你就唔係咁講

多數熱戀期/a09先會咁諗

無自己人生？自私到

講到拍拖唔係人生一部分咁
唔係完全冇自己空間
如果可以溝通多啲
比對方安心 唔駛比對方等就好啦
自動自覺啦diu

唔覺 一齊左一排就hea覆

好開心

有 佢話鍾意有自己空間同鍾意自己一個多啲
成日都諗係咪應該揾過個
但我又好鍾意依家呢個

同女朋友本身熱戀期互相黐身好開心
依家佢過咗熱戀期但我未
好唔慣

感覺唔係同一個pace

好鐘意同女朋友互痴

我都好驚會變成咁

你都係同自己做定心理準備 及早止蝕好啲

我係女人但好唔痴身
一開頭好唔痴 後尾就好想痴
俾ex話過🤦🏻‍♀️

我都係 真係好sweet

屌係 而家呢個唔係

真理

仆街第二樓就道出真理

其實未必係突然既
事出必有因
可能好多嘢累積埋一齊無解決到
一次過爆發

痴身果陣班仆街就唔識珍惜了

真心唔覺，一開始係好sweet，過多幾個月就會想要私人空間

咁易就好
佢會話咩都唔鍾意 只係鍾意你

完

睇黎佢真係好中意你
你要比佢知道咁樣係唔sustainable
人生除左拍拖仲有好多嘢值得做
如果唔投資自己
萬一分手咪好似世界末日咁
咩都無剩低